[舊聞重溫] 斬豬肉聲嚇親細膽小婦人報警

一名膽小婦人，下午 2時 20分，到沙田隆亨街市買，當她走到肉檔對開時，疑被肉檔職員手起刀落的斬豬肉聲嚇倒，婦人嚇破膽，受驚之下致電報警，事後由救護車送院治理。
一名膽小婦人，到沙田隆亨街市買時，報稱被肉檔斬豬肉聲音嚇倒。

嘩，警察多得呢d人唔少
個個都咁小事報警，仲得了？

笑到精都出埋😂

真

幫我出未

仲想呃我
你女人嚟

唔好踢爆